唔睇政見 其實日本真係一個屈機國家

樣樣野都係一線
食既 玩既 睇景既 購物既 全部都照顧到
各方面都平衡發展
再加上本身國家質素高 又乾淨 天氣舒服 交通發達
實在諗唔到有咩缺點

天災

咁佢地都唔想嘅

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

勞工處處長
陳嘉信先生, JP

陳處長：

本人得悉 貴處二級助理勞工事務主任顏武周先生現正申請舉辦名為「公僕仝人，與民同行」的集會。近月，《逃犯條例》修訂爭議觸發香港多次大規模遊行示威，再加上警方處理方法亦引起廣泛關注及爭議，社會嚴重撕裂及對立。社會各界近日紛紛以聯署形式積極表達聲音，不少公務員亦加入行列。身為公僕一員的顏先生表示希望將這些聲音化作行動，向市民傳達公務員團隊聆聽到他們的聲音，願意告知政府，從而修補政府與市民之間的關係。本人十分欣賞顏先生的勇氣，願意承擔申辦集會此重任；同時非常支持顏先生的行動，讓公務員有機會在公餘時間表達對社會狀況的意見，對維護香港核心價值有莫大幫助。

《基本法》第二十七條列明：「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。」公務員作為香港居民一分子，應同樣享有這些權利，不應被侵犯。

此外，《基本法》第三十九條又指出：「《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》和國際勞工公約適用於香港的有關規定繼續有效，通過香港特別行政區的法律予以實施。」其中適用於香港特別行政區的國際勞工公約，包括《結社自由與保護組織權利公約》(87號)及《(公務員)勞動關係公約》(151號)。其中，後者明確提及公務員享有跟其他工人一樣的公民及政治權利，可以自由結社；而公務員工會則享有完全獨立於政府機構，不受後者干預的權利。

本人認為，公務員透過組織或參與工會表達對於社會及政治事務的意見，甚至參與相關的活動或行動，理應受到充份的保護。因此，本人再次強調，本人絕對支持顏先生舉辦的集會，亦懇請 貴處協助捍衛公務員在非執行公務時表達意見的權利。

本人希望 貴處回覆，假如顏先生或 貴處其他同事因此事而遭無理投訴， 貴處將如何處理。謝謝。

市民

樓上兩隻bot唔好阻住人地睇野 唔該

無人想睇

係 無人想睇你啲野

我睇
手足加油

唔睇政見 其實中共幾好
唔睇政見 其實林病做得幾好

你收嗲啦

你入嚟我個post叫人收爹

就變fail state啦

fail得去邊
我地中國人咁中意去日本

地震？
日本冇幾多位唔係地震帶

松本智津夫既冤案算唔算日本黑歷史

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

Is 到時疫情一過又要搶8蚊機票去

係 依一刻只係細蚊仔鬥氣話唔去日本

who

唔睇樣樓主都幾靚仔

咁你有無去過日本 佢地不嬲奶共

去日本玩，用/玩/食日本既野真係一流
要風化有風化要文化有文化
但做日本人真係不了
會好撚辛鳩苦，年中大把人過勞死

去番cc台開啦
95搭8

有時唔好為串而串 成個無腦藍絲咁 重要有正評

閣下所舉例既都係政治人物同機構
而樓主講食玩買 同政治有距離

你唔好咁啦

法庭定罪率99% 勁

一個國家根本要多面睇
日本工作文化已經嚇死人

我喺邊度開post關你撚事咩
唔中意咪唔好入嚟囉

唔睇政見 其實中国都係一個屈機國家

由40年前飯都無得食

變到世界第二大經濟體

日本旅行就好 長住不了

點睇你條傻鳩係cc台吹雞都無人理

收嗲啦屌你老母

大家一齊睇

中你老母

你真係屌到我又好期待 最怕你死剩把口姐
Next

asso好唔好讀
tvb好唔好睇

韓國屈機d

運動勁 足球試過世界盃拎第四 亞洲杯又亞軍 又有球員踢過偉大既曼聯仲拎埋歐聯
冬奧項目果d又叻 東亞籃球黎講又算係一線
傳統奧運項目好似游水更加唔洗講啦 傳統文化又保留得好
野食又好味 部隊鍋, 韓燒同埋泡菜真係屈機
科技無得輸啦 三星一間贏哂 出街有邊個唔係用S9
都唔洗數LG LG都有出部G6 我自己都用緊
音樂更加係世界頂尖 big gang 既g-danger, 少時既sunny哩D真係迷死人
電視一套 薔薇色的戀人們 都玩哂啦 已經唔洗講 青鳥之家同我的愛屬於你
電影韓國不嬲都係亞洲最強 唔洗多講
綜藝娛樂 RUNNING MAN風靡全球 少男少女都鐘意
就連打aoc呀，韓國都係勁到比人禁用
圍棋又係首屈一指，你見高永夏勁過進滕光多多聲就知
打機仲勁添 starcraft 勁,蟲神NesTea出哂名屈機,
lol又勁 一個pawn都打爆哂班垃圾鬼佬同台仔大陸佬 已經唔洗數faker
兩隻最主流既遊戲都係韓仔玩哂 打機勁 娛樂勁 運動勁 乜都勁
就連波台改歌都係用kpop你就知韓國沙pop啦
好心你班反韓高登仔面對現實啦

仲有韓國燒酒又係數一數二好飲既酒, 乜春野女兒紅sake vodka真係得啖笑
而且韓國上網速度蟬聯左幾年世界第一 韓國啤仲好飲過德啤

就連奧斯卡都要頒最佳電影比上流寄生族真係唔知你班連登仔仲反乜春

條友好撚煩 講唔贏就叫人收嗲

95搭8

Next

無人理你條柒頭就搵自己一打十
仲要縮撚咗成個月先諗到點鬧我
阿Q到你

你講既野全部都只係流於旅遊表面

內在既問題零分析
M型社會 濕鳩職場文化 網吧難民 少子化
表面光鮮 實際上入面既問題比你想像中多

關你撚事咩過街老鼠 又特登unblock